bigbang d fans 仲會唔會繼續盲撐？

韓星

上完電再大大力Bigbangs d fans